想換手提電腦求評價

平時文書多，有時會打下機(lol,rainbow six)畫質開中定低都冇乜所謂，電池係唔打機嘅情況下希望可以用到幾個鐘，求評價
如果呢兩部都唔得希望各位巴打可以推介第二部俾小弟

Push

最重要嘅Budget你冇打

4500-6000